做檢酸等幾耐會有結果？？？？？？？？？？？？

武肺羊

牛角群組

中咗可唔可以帶埋羊仔去隔離

羊B叫住雞等結果啦 包多兩晚夜差唔多

為人為己 唔叫住了